[突發求救]考完中文卷三出嚟發現考評局派錯卷

今日考完卷三出嚟覺得幾簡單
份畀校報嘅投搞文章講新一年嘅學校活動好似冇咩伏位
但一出學校聽到個個都講咩寫公函
我嗰刻都唔明講乜春 而家返到屋企攞返份data file 出嚟睇
屌 點解咁嘅
有冇巴絲教我點好 好迷茫

btw想要嘅email我 益下其他人都好
email: skyleungyh2000@gmail.com

推

字體唔同 fail

有冇人話我知點做

Me

睇題目啦 樓主 係寫公開信呀！

個9字試下改真小小

Youarsoon9@lihkg.com

好快 send

錯語境姐 應該唔係好大獲 最多應該冇幾分

好想拎5星星

求腥,一路平安

chanposhan8964@gmail.com

但喺他都冇講話要寫標題 應該唔係投稿文章 樓主RIP

多謝樓主 下年攞硬綜合五猩猩

講大話都講好啲啦
今年都係學校活動囉
唔會兩年都一樣㗎
上年係講活化萃華小學呀嘛
醒小小啦